留下的物資要帶走

元朗完場，狗在附近搵到物資，搵刑事掃指紋

要多加注意

處理物資要帶手襪